[非陰謀論] 唔知點解覺得有日signal 都會出賣我地

經歷左呢兩年 覺得都無乜野係可靠既了
利申：轉左 希望唔會失望

知唔知咩叫陰謀論？

唔知點解覺得你好on9 開埋d冇意義既叫春post

佢無store到資料就想出賣都出賣唔到

所以我依家準備轉用飛鴿傳書

冇錯依家同朋友用緊摩斯密碼傾偈

隻鴿都會出賣你

open source

WhatsApp PR

wtsapp都用左咁多年
到signal出賣個日咪轉其他apps

而家轉得場 到時都可以轉

咁咪幾年轉一次，當清下d垃圾
whatsapp好多垃圾，但無事無幹又唔捨得清，而家就逼你清

open source wo
有backdoor好快會俾人搵到

講下又唔撚得 你唔去感情台續個post 屌？

根本咩平台都好
有留底嘅野
講野唔好講得太深入

Signal無keep底應該唔會
MeWe就可能難講啲